（有圖）啤牌收藏分享

尋求同好

柴灣?

大埔撚

有無white regalia 好型

無，但係覺得還可以
對閃既牌感覺吾太大

Angel 賭場版

[img]

8f5ae22.jpg[/img]

細個係學校附近買

強啊巴打！副playboy keep好啲應該好快升值

有冇配埋西德嘅隱形液晶體顯影眼鏡

小弟見識淺薄
可唔可以俾幅圖嚟睇下

唔啦斬手指嫁

入廠都要帶啤牌

大家起邊度買開🤔

極度推介hkplayingcard呢間網店

平靚正出貨快

80%既收藏都喺度買

今日SF終於到貨

大家可以認住呢間shop

樓主玩開魔術？定還是係cardist

偏魔術多啲，cardistry 好廢

連sybil都未練好

[img]jkm8By8Lxu8LwHLwxu8MBF4Xjd4XgOXheN3heA5eF43eF4HuGeXheAcfLCh8sMLwCh8s9zy8MD2h8s8ofLC8LwChnt55hgFZ6c8wvA9AGHGeXheAEDPQc8vC8D0gZ7fFYm8LwPV74u8bvC8By8Lxu8LwHLwxF4YCcMMMAwwwwDDDDAMMMMAwwwwDDDDAMMMMAwwwwDDDDAMMMMAwwwwDDDDAMMMMAwwwwDDDDA[/img]

[img]deck_1_a05362bc436092f0f8f11a9587e5efb6[/img]

cardisty真係漫長嘅道路黎

不能再同意更多

你係。。。？

巴打你呢？

我係cardistry新手 啱啱開始半年左右

一齊加油
呢排梗pressure fan

SPAR喎
得幾千副

樓主玩咗牌幾耐？

我知，劉謙專用牌嘛

我以為你係我一個朋友 佢舊時叫過我幫佢揾呢副撲牌

1年半前開始魔術，近兩三個月先開始cardistry

講真一睇就有smoke and mirror既既視感

正wo巴打我都有買呢副Mailchamp
不過手感吾多喜歡

Mailchamp

暫時設計上最鍾意

orbit v4 我覺得ok
其他。。。不了

hkplayingcard 有個 60蚊抽一副牌活動
我抽左三副都係cardistry deck
不過吾多中意
個人比較中意monarch , Madison's King哥一type

rarebit呢

正啊啱心水不過未買

無呀 巴打
其實同angel 普通版一樣
不過順手好多

我連angel係乜樣都唔知

淘寶好似有
堅定流就唔知啦

牌子
你玩呢d 應該唔會用angel

多數流

求你俾圖

snap change gaff

當然受啦我有吾少frd都係淨收藏
一齊傾

巴打bicycle忠粉
有無諗過試下其他公司既牌
例如：crown deck , pheonx

Now you see me 2 特別版，但一啲都唔特別

淨係個盒已經值

Post錯左兩張一樣，補番個背脊

我會當佢係黑金版既弱化版
一樣值得入手

反而我最鐘意係呢deck，雖然唔係咩貴嘢，但手感質素設計都好正，14年keep到而家

識貨之人
不過呢副市場上面好少好難買

black luxury box 有米wo師兄

我最近入左副bulletfly

生日朋友送，佢都話搵左好耐

係唔係其中一副或同牌子？？
唔識嘢，有錯勿屌

呢兩副係我收藏入面最稀有既牌

係俄羅斯同人交換的

屌po錯圖。。。。

樓主做乜自爆

手感點

我第一/二副收藏嘅牌係黑白幽靈

version 1 定 2 ？

ghost 1 st edition 炒到天價

黑仔換過幾手已經第二版，白仔keep到而家相信/希望係第一版

咁我副應該唔係第一版

sorry巴打如果個盒無寫1st edition 就應該吾係第一版了

我估都唔係，當年喺信和買，應該唔會有第一版~~~
好在巴打提醒！！

morgan dollar 好貴，買左兩個

遲下應該入手呢副，有無巴打絲打一齊團購

信和間魔術店賣太貴我覺得

樓主又黎自爆

對唔住囉

樓主柏金遜？

冷氣太凍手震

係得 bicycle 同 ellusionist 某D 牌整得靚
其他卡背麻麻地

吾係啊Bocopo呢間公司都吾錯嫁
例如crown deck 都吾錯

仲有Theory11 都好勁
monarch系列就係佢地出既

最舊期個陣一堆黑牌, 白牌, VINTAGE 1800 真係靚到 shut up take my money
而家個D 就係做唔到

越出越無主題
十萬副五顏六色既牌

不過一樣值得慶幸既係金屬油墨既技術係keep住有進步

[5分題]ellusionist deck會否升值?

有一隻金銀bicycle, 上面有圖
簡單得黎望落舒服
晚期有隻artifice 個D 都當合格
跟住出個堆如你所言, 求其整個公仔落去就係一隻新牌

你講個堆睇下有咩特別先

其他唔記得放咗喺邊

（純粹個人睇法）會，不過應該T11會升更多

btw 所有大廠都沒落嫁喇

以前讀書個陣成日想買副Jerry's Nugget

一副等於我一個月part time 份糧

宜家幾錢到 脫離左魔術圈都有成十幾年

幾千？

十年前都呢個價wo 應該唔得啦宜家

咁我就吾太清楚嘛，天價物品與我無緣

買副chicken nugget 頂下先

左上角我都有，好嘢嚟

btw artifice 得兩隻色係ok，有白邊版買吾過

入手左白色

老屎忽

睇咗咁耐都仲未有裸女啤牌嘅

DD元老
假以時日三副賣出去多供你個仔讀U

playboy 囉，上面有巴打po左

日本嗰啲

V1都有

巴打好中意DD ？

DD 近期啲牌都吾啱心水

我開始玩果個年代係Trilogy岩岩出
Dan and Dave最紅果陣

想問呢度未開而家值幾錢？

吾清楚啊巴打我又吾係賣家 我買下人先

等多10年先賣

首期有望

我儲左啲牌仲有好多無開過覺得都幾ON居

第一張圖好靚

唔開第時賣可以賣貴好多
btw 我每副都開 ，扺吾住誘惑

富豪

介紹翻，呢副叫aritifice

crown deck

我就咁既，一副日常用，一副表演魔術用，一副練cardistry用。

推介：
日常：自己中意就得
表演：bicycle standard for sure
cardistry ： tally-ho

killerBee 正啊，不過你要預左黑邊好快擦花變白。

上面哥一副就無咁吸引，而且無白邊不利魔術

識唔識玩十三張？

打手味濃

我鐘意上面個副多d
不過我唔識魔術

上網search "香港魔術"
好多鋪頭揀，online shop又有，實體店又有
幫櫬埋啲ig shop

全部唔捨得開

係真心推介姐 如果你有比較過市面上幾間onlineshop就知

唔識魔術
但係見到呢副好靚

$450其實係咪好貴, 想買

吾你老母

睇一幅幅，
網上有幾間我都買過，香港咩Cube Magic,, Magicsquare,,Hkplayingcard,,studiovi唔識串
外國嗰啲Ellusionist,,Theory11，甚至上官網買都試過。

其實係睇一幅幅，有啲A牌平啲，但B牌貴啲。有啲相反，所以大致唔會差好多

開party專用啤牌 洗牌都洗到on9

留下名
冇玩魔術
由細個買bee到中學bicycle
淨係鍾意USP出果啲
而家已下海
Jerry 永遠得個睇字

啤牌有咩好儲

.....好撚無奈

靚野

點解你啲相影得咁鳩

shadow master

我會改進下

正解 多謝巴打

Xxx

7年前

強啊巴打

平價 card trick 嘅首選
bicycle

追唔到 太多新牌 太少金錢

gaft card 又多

最緊要平吖嘛
廿幾蚊一副
自己手汗好大
練得密啲真係兩三日玩壞一副㗎大佬
以前讀書邊有咁多錢

Gaft card 多真係好重要
唔好講偏門牌吖，用 Phoenix 都已經少好多 Gaft ( 雖然成副 gimmick deck 而家越嚟越多 Phoenix , 好似係)

Come and join group

支烏龍茶仲細過支益力多

ok

不過我自己習慣會偏向去有優惠嘅時候去官網，唔會有地方平得過ellusionist 同 Theory 11 做特價

無嘅時候去Cube，因為有實體店，用credit card俾錢，可以送貨或者去佢鋪攞貨都得

我都有諗過，不過官網運費吾貴咩？

你有時官網做買一送一/免運/4折架，不過有問題就無得換，e.g運到過黎崩嘅/爛嘅 。同埋E公司我係Black Club member所以優惠會多啲

係香港買就一啲啲，
Magicsquare我一開始成日去買，依家就不了，同埋佢依家唔標價，狀度又

樓主介紹嗰間好似都撘朋友買過一次，唔錯，會包住寄同有蓋印仔咁，不過有時郵箱塞唔入/唔知會唔會崩，約面交又要就時間

Cube我試過有得換嘅，同埋攞貨之前有得check

感謝巴打推介，試下square先

Square係不了喎

都試下囉，起碼可以有更多比較做下參考

啱啱入左一副台灣出既bulletfly
覺得好靚

巴打邊度買到，我都想入手一副

X寶
拎過去check 係正貨

右邊外國supermarket有大把

我都想要 得black

正喎 可以交流吓

後右二個學生妹幾正
着住校服黎屌應該好爽
同埋對奶應該幾吸手
樓主可唔可以留佢ig

Artifice幾靚，但係我覺得太細張，手感唔太好

有冇啤牌隻joker 真係蝙蝠俠隻joker

尾2果張好似係普通bicycle黎咋和

路過。反而想睇下你地洗牌果啲手法.有無勁既巴打share片

後右三糖妹feel

貼住咁多先

你咪咁撚變態啦屌你
吾係講啤牌既吾該出翻去

細張？

淨係得一隻美國大叔

夠喇

邊隻先？

Tally-ho我覺得太硬身，可能我買普通版
Bicycle Standard無話可說

bicycle新廠紙質好快就耗損哂
standard就係因為易揾最平所以先推介姐，如果想追求更好當然係rider back / elite 版本啦

btw 多謝巴打指引

用得耐會軟翻啲，break in 左之後就好好用

誤會誤會，我話嘅無話可說係指不二之選，性價比無話可說，新手窮L首選

原來係咁解，sorry巴打我會錯意

自膠兩粒

提翻先，bicycle standard 1 pack 12 副咁買會平好多。

新手巴打想入手練習牌不妨一試

如果吾想用bicycle standard 都有其他選擇

上面呢副叫steel playing card , 係bocopo playing card company 出既。

Back design 同Noc deck 好似，純色設計

手感同bicycle差吾多，耐用程度就比bicycle standard好少少

價位同bicycle standard 一樣

一樣不妨一試

反而想知，大家第一個學習/模仿對像係邊個？？
自己講先，第一個學嘅係Tommy Wonder

我知我膠
chris ramsey
因為新手youtube揾野方便

後來就daniel madison喇，背景吸引，啲手法又好實用。

好物推薦：madison shift

Chris Ramsey我都有follow，因為背景啲歌好正，尤其是有一集背景首Black Magic

同埋佢呢種輕鬆啲既street magician style 我都好中意

bicycle standard幾多錢？

雖然youtube 教手法第一應該係Xavior spade

另外印度佬（懷疑）52Kards都值得睇

睇你喺邊間shop買，大約都20~40一副 ，如果1pack12副咁買除翻開應該15~20一副

52Kards 個channel 有個眼鏡仔亞洲人樣，有冇人知佢乜來頭？

唔知呀，通常都見佢同Jarek1:20一齊
另外識唔識Calen Morelli？果時覺得佢幾天才

未收藏牌之前買牌都係去七仔買多

聽過下，無深究

未見過呢副，巴打可唔可以po下牌背

btw 後面 golden nugget 好搶眼

後面係咁既

叫steel 係咪可以比磁石sip

巴打好搞笑？

有啲醜不過有特色

fontaine系列，今早開賣全新兩款唔洗十分鐘沽清

Wine 好正
guess 就不了

wine我都覺得正，但guess收藏價值高ｄ

樓豬俾人屌咗兩獲仲吾緊
吾你老母呀

你係咪講呢款？

無乜可能升

對“唔“住新會然要啲時間習慣下

咁都要睇下佢係乜款黎既，係呢款既佢肯賣，我肯收

肯收吾代有得升啊ching

咁買返黎唔係攞黎炒架嘛，可以真係收藏架嘛

有得升既牌都有幾個特點

第一，限量。限量印制既牌因為稀少，所以價值一定會因時間而升。
例如Jerry Nugget

第二，手感牌質。通常手感奇特，紙質有別於市面上一般啤牌既牌都會俾人炒起。
例如Jerry Nugget

第三，歷史背景。有故事更加炒得。
例如Jerry Nugget

第四，外觀。
例如Jerry Nugget

講到尾就係Jerry Nugget 既所有特點

我明白既巴打

只不過係答翻另一個巴打呢副野係無得升值姐

收藏與否就睇自己意願喇

再黎多個舊版彩色bee系列

back design 係點

平日得閒練cardistry最鐘意Tally-ho

btw 已經用到好舊

想問Black Regalia係咪收哂皮
之前想買但係唔記得咗, 一出咗White就周圍唔見哂
非gay: I love Shin Lim

佢啲sleight of hands真係勁到

係囉我都想問

不過都明既，白色靚咁多，黑色收皮都正路既

Black無咁靚嘅話唔係理應無人要仲有貨嘅咩我好鍾意黑色牌

啤牌唔同觀眾交流我覺得好難因為講嘢都係misdirection
佢啲表演全部唔出聲咁濟真係黐撚線

國泰藍色色果隻魚翅啤呢？

手法已經出神入化，misdirection都唔洗

黑色好似出得吾多

你果副叫舊，咁我果副叫乜？

行將就木

有冇人知呢副係咩

有名你睇dream

乜資料都搵唔到

係咪USPCC出既先

旅行買5$副

我上咗佢個網睇 唔係好平咋喎 仲直情貴貴地，我平時起ig買平好多喎

巴打長沙灣道？

應該打手黎啦 明顯左少少

唔好再話我打手好冇
我自己用過試過覺得係好先同大家推介下姐

真心同巴打們分享下啲關於啤牌既野，又話我打手

上面有巴打問我邊度買牌唔通我又吾答佢我我既睇法咩

此話何解？我喺長沙灣翻學但係我住新界

咁巴打你介紹下你平時買開邊間shop等大家多個choice

我覺得我上面講既onlineshop都唔錯啊

例子：blue /red /green monarch 都係100蚊姐

而且出貨速度我好滿意

姐係咁，如果各位巴打有其他shop都不妨喺度介紹下，我都想知下邊度抵買，而且巴打們又可以比較下，簡一間啱心水既嚟買

推廣cardistry/magic ，係靠巴打既分享

我起ig買開 唔打全名啦你上去search吓 間野叫hkcardplxx

我之前有副tally-ho 黑色底為主
上網搵唔返個款 我記d質地好靚 好想搵返

ok thz 巴打

好稀有

應該唔係

巴打我睇左喇 你介紹間店無錯係平啲，但係款式都少好多，同埋佢賣既都係相對平價既牌，例如，bicycle standard ,bicycle garden , steampunk咁

btw 都係一個吾錯既選擇，想平價少少入手啤牌既巴打不妨一試

希望佢再入多啲牌 因為我都覺佢唔夠多選擇

我睇過幾間網店都好似無，不過實體店就見過一副

喺香港嚟計我諗算係稀有

盒係黑色既tally-ho唔多，一係 ellusionist既viper,再唔係就係david blaine既split spades又或者係jackson robinson既no.13 diamond edition

Jerry’s Nugget邊度仲有得賣？係咪得返上網？

魔術店都應該會有一兩副既，不過你要預左好貴

放工去睇睇，睇下可唔可以完左細個時候既一個心願

respect

我嗰副喺Lee Asher個網買，前幾年每年有賣一次，要搶，但係平好多。不過而家唔知仲有冇賣

It's with a sad & heavy heart to tell you that until further notice, Jerry's Nugget Playing Cards will no longer be sold on .

應該無賣了

Rip

不過本來都難買到，要抽

都估到難買，今日行左幾間魔術鋪都無

有都唔show出嚟啦引人打劫咩